有彈性返工時間嘅你會揀幾點返工

如果返9pm-6am 應該算係日夜癲倒定入夜癲佬？

翻工瞓教

10am - 6pm

以前番過一份朝6晚4, 超爽, 不過好早就訓, 超健康

5am - 1pm, 11:00-12:00 lunch

太早 不了

咁同平日有咩分別？

是朝6午4吧

返足24小時都得啦咁

喺8+1小時工作制下你地覺得幾點返工&幾點收工係最好？